如果武漢肺炎係全人類既災難，你會有咩建議？

勒令60歲以上人士不得佩戴口罩
將啲口罩分比60歲以下既人以確保人類文明可以延續

用核彈炸爛成個中國

如圖